[有 圖 找 數] 叉 頸 廢 中 案 罪 成 !

事發經過:

[又係關愛座]唔肯讓座,俾廢中叉頸。警已報

LIHKG @ Android

守行為好波

係，應該要好似你隻五毛冚家剷先啱

好波啊關sir

條友留咗案底? if yes, good job

你咁肥
因住你自己先啦

冇錯
多得有巴打提醒
差佬為咗做少啲嘢會問你好唔好法庭批准差館守行為算
想玩大啲一定要強調要上庭判(啲差佬會係咁問點解, 直接話因為想玩大佢就得, 差佬冇權問點解 )

ching勇武

點解星期六唔玩大佢？

唔通好似你生cancer擴散全身就死咁咩五毛十卜ching

樓主嬲到除左人身攻擊就咩都唔識

你究竟捐左幾錢
幾時可以show銀碼

屌你老母，打人罰得果$1000蚊

好波

同你呢啲垃圾五毛講道理都徙鳩氣

對關囝黎講已經係大勝了

關蛇

因為你根本冇道理可以講

點解唔係暴動罪

垃圾關毒撚 搞香港建國又唔見你咁勤力 係咪告個廢老香港就獨立到 係就告多d呀 條廢老判守行為你就高潮post上網覺好巧威威？ 覺得革命成功左？
難怪依家連登仔比你條廢毒撚搞到以為係連登比like就可以建國咁天真

好波
值得本土派學習

岩牙

xxx又唔見你咁勤力
以為×××就可以獨立
百搭

打人罰錢

驗唔到傷係咁多

ONE bind over如守行為其間冇犯同類案件，守完行為就冇事不留案底，果一千蚊都係如果再犯先要比，簡單黎講即係冇事

好似係

簽保守行為唔係刑事紀錄案底
但法庭有紀錄，再犯先會因為守過行為判重d

五毛今日咁孤單嘅

ok
唔緊要
煩鳩佢哋一頭半個月激到佢哋爆血管中下風都好

安德尊唱 是勇者 不必怕

係勇武派先驅，啟蒙者

廢青 注定成世冇撚用

洗唔洗認人同上庭？
同埋有冇追返啲洗費？

Ok

驗唔到傷
佢否認控罪我先要上庭

俾d尊重
係大王

但照計要當時人同意先可以咁安排，你有冇同意過？

好過好多得個講字嘅連登仔

同意啲咩？

俾對方簽保守行為

關sir好波

4樓唔見左既

好波關蛇

啲五毛嬲嬲豬

Binding over 唔係罪成囉

具結係指被告在不認罪但承認案情下，同意以守行為換取控方不提證供起訴。

由於控方不提證供，罪名係不成立，但法庭會要求被告簽守行為，但就算真係守行為其間犯事，舊案都係按金額罰款，唔可以秋後算賬

罪成

香港獨立成功左一步，關sir好波

ok
留名學嘢

案底先係重點 冇得移民, 打工冇人請

下，罪成？

原來關蛇又車大炮呃人

啫係冇案底？

學到嘢

關蛇都呃得我透啦

關愛座做乜都有五毛踩

但呢篇可以踩到啲乜

ok柒咗
請教下
如果再遇到呢啲情況應該點玩?

其實已經好過好多連登仔比人踩到上心口都唔敢出聲

X2
想學嘢

坐唔到監有少少可惜
不過成個幾兩個月心理折磨都夠佢受

就係呢位巴打

好波啊

2014年?

2014就唔啱咩...

Ching ho ball

應該無禁過入去睇

唔撚係麻 關蛇厄連登仔唔識野

你又唔行埋去义佢頸？

真男人就隻秋啦
仲報警

佢係你成日開post串既肥仔

關蛇冇鍵盤係手邊夠廢老抽 最後向黑警求救 幾撚冇用

正義終被伸張

依個應該係其中一個情況啫
但另一種情況係裁判官定左罪之後要簽守行為，依隻應該有案底下嘩
普通人純粹想請教下

打去封信既聯絡人到
話要上訴？

柒咗唔緊要
我想知可以點玩得再好啲？

大王今次成功找數，算係咁

請問蔣囝係咪食咗偉哥？佢出咗嘢未？

話你知﹕守行為三種 兩不用留案低

//另一種情況則是被告認罪或被定罪，裁判官聽取其求情，認為適合「有條件釋放」判以守行為，這樣被告便留有案底，守行為變成罰則。不過，就算簽保守行為不留案底，但法庭會有紀錄，以後若再犯事被查出，控方一般不會接納曾有簽保紀錄的被告，再獲准簽保，若然違反簽保守行為令，則須繳付指定的金額。//

我發現關sir開嘅post，都有好多5毛

個廢中罰既錢係關蛇捐既既十倍

開咗2000個post先賺到1000蚊，咁就冇咗

都懲罰到個廢中呀，唔撚好理啲五毛，關ching ho ball

因為冇唸共匪護身咒

唔係無事放走已經有進步

頂

原來無留案底

快快手正評左

嗰1000蚊係比邊個

五毛發現，請盡快離開，否則我叫關子皇天擊殺

留名學嘢

好野

你條五毛支那仔有咩資格留係香港

G持

Well done good job

見到咁多五毛纏著關sir就知道關sir又記一功

起碼好過好多人啦

法律撚
打左關畜一巴 但呢巴唔會打醒佢
唔夠個廢中打 比人打到還唔到拖
仲要好威威咁周圍同人講自己好勇武
你同雨革班學生比差佬打唔還拖有咩分別

冇塗到個印

好波
依d垃圾咁都唔使坐

為港獨立下一大功

成班垃圾5毛咁夜都開工

關sir 好波 啲人剩係識人個樣 冇撚用

唔教訓依啲垃圾唔得!

呢d有無得再民事告佢
攞下醫生費？

依家係廢老傷人喎
鍵盤捐血狗盲反可恥

個廢中有冇悔意先？抑或只係求其比一千了事，其實係深深不忿！

咁有冇得民事告天琦

攞下醫生費？

呢啲人唔撚識數學
integration點撚樣嚟?就係積少成多

lm

終訴等到

人形豬定豬形人？

好波
多謝你附出時間

以victim身份寫信去DOJ反對佢one bind over,
唔是一定反對到，但DOJ要考慮你講嘅野

冇
驗咗冇傷
有就charge傷人罪嚴重好多

廢中恰後生已成風氣
此風不可長

有
法律係一單還一單
佢認咗罪但有悔意所以可以由簡易程序處理
（大概係咁）
但的確係可以再由民事入返佢一次
當然同一條罪唔可以係同一單案/事情中引用兩次
但好多時都會擇庭外和解
因為佢認咗傷人

通知你判決結果都係一種提醒
你可以用案件接案件嘅方式玩馬拉松式上庭
不過呢類一般都係有錢人玩
目的係為道氣同想煩到人做唔到嘢

之前又話我作故仔嘅JR?

勇武
五毛蜂擁而出

你手小提琴係點架？拉幾首UPLOAD上YOUTUBE啦，唔好浪費咗自己嘛

廢中廢老五毛全部出場

唔係撥你冷水
不過佢而家判呢個守行為係無案底
1年後又可以繼續屌打廢青

自 多咗粒字

法庭bind over係無案底架
除非佢一年內再犯
個過程佢只係無左三百堂費同怕一餐

我擔心你周圍搵後生仔叉頸多啲

係
至少佢呢一年收下口谷住谷住都好吖

判決會考慮被告過往記錄
守行為唔等於法庭冇記錄
再衰就好難搞
要請律師先得

你咁多嘢唔識都可以企出嚟帶頭搞社運，你真係自信爆棚

關蛇離鍵國又行近一步

我咁睇 識搞社運 知自己想點 用行動合法爭取無問題 一個人識極野有限啦

唔準你借機笑鳩吹屍安
人地雖然咩都唔得
但至少係阿爺嘅視線內係得

nice
大快人心

其實係可以有....z

真係好想繼續告落去
等廢中嚇到賴屎

驗到有傷？
其實點告
有冇明顯傷痕？

有冇人證？
講多d plzz

咁佢係咪一個謙虛嘅人先？要問下同佢共事嘅人先知

QR code mobile payment 又唔見你咁虛心學習？

good job

原來以死相搏係等比廢中叉頸然後報警扮死call白車

痴撚線 一堆5毛留言做乜鳩啊。。。

警務處處長都要遮

樓主正垃圾，剩係識做呢d

舊po有details
當場有證人
驗唔到傷

代行嗰個唔係處長

五毛蔣子發現

刀仔鋸大樹，以小搏大

具結擔保 不留案底.....

五毛都係得把口
以為上網講兩句就打撚咗個廢青

屌你老母明明係你自己去人生攻擊人地先

被判處不超過3個月監禁或不超過1萬元罰款，並且是首次在香港被定罪，
只要她3年內在香港沒有再被定罪，其定罪便會被視為「已喪失時效」。

咩叫被判具結？
睇左幾次都唔明

Good

But when will you upload the unredacted bank advice for the donation ?

服左你

關SIR真係我既偶像

關愛座
關愛座

Binding over...
雖然都係預左
但同完全無事基本上無乜分別

ONE 喎，各位清

都唔係。

你未比人拉過？未入過差館？

你地冇長工可以任你玩，有就果排人生巳完。

好似天崎，文遠，etc 一班搞香港社運比差佬搞到坐，付出好大，仲要比班on 9 仔笑

叻叻豬
一個廢老最後 ONE/BO
你覺得對佢會有咩影響？

一定要俾人拉過先知？
一定要入過差館先知？
知你俾人拉得多啦叻豬

叻叻

有長工咁又點
佢淨係要上一日court 聽brief facts
事實上，BO果一年完左乜撚野criminal record都無(除非你報政府工vetting)
你講果班個個都係convict 就梗係完啦

香港多痴線佬呢句真係無錯
又搵到一個

為啖氣

行動派關蛇, 好型, 好想含

你啖氣我support嫁關蛇

我打咁春大段野係唔想又有人以為自己俾人拉得多識d野扮代表

同時亦都想講，就過往案例，法庭對普通襲擊判刑相對地輕，對白底人士好少會有監禁

你實付出左好多啦，1 星期報三次到，為左D咁既垃圾民族？D美國黑人唔會返非洲搞改變啦，垃圾民族冇希望冇得搞就係咁，賠晒自己前途一片真心？去老美為人類上太空跳出宇宙唔好？

由鳩D垃圾站放垃圾

叉頸都判咁輕

我嗰時畀人打得幾鎚
最尾寄咗封信嚟話判咗條友$2000同好似留埋案底

無罪成到wor
具結擔保=Bind over , 簡單d講係放生左,
呢隻守行為唔係"判"佢守行為, 而係比機會佢,
如果佢呢一年間唔犯同類案件, 佢就唔洗被判今次呢個案件既刑

不過都唔錯, 至少嚇到個廢老, 同埋送左佢上court 認錯

五毛關愛座hunter#47359誣蔑會員蔣介石（翻生）

指蔣介石於將上週五於群組發出之訊息泄露予文滙報
然而蔣於上週四已被逐出群組

又圍內高潮 轉去廢老group啦

7到喊

柒咪柒囉我認

關sir你呢個post連柒幾次

不過都多謝你伸張正義比啲苦頭廢中

冇案底

關sir ho ball